[
    {
        "randomId": 262
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ingabo y'ubuki",
            "correct_answer": "Ishyiga ry'inyuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karashonda inzira",
            "option_1": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Umuganda",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "correct_answer": "Umuganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"mbagira butimbo\"",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_3": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Agahanga k'ifumberi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sogokuru apfanye impatwe",
            "option_1": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_2": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_3": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_4": "Urubumbiro; itongo",
            "correct_answer": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Cyatanze umuzungu kwambara karavati",
            "option_1": "Ijisho rya mukeba",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Umusambane",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karisha gapfukamye",
            "option_1": "Inda mu mutwe",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ibikingi by'irembo",
            "option_4": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "correct_answer": "Inda mu mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kivuye i Nduga kiririmba",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ikirizo cy'intama",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ikirizo cy'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye yahindutse umwirungu",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Inda mu nnyo",
            "correct_answer": "Igiko gihiriye mu ruhura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hepfo zirabyina urungora",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Agacurama",
            "option_4": "Intete y'ururo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirigita ikinogori",
            "option_1": "Isuka mu icukiro",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Ibyiyone",
            "correct_answer": "Isuka mu icukiro"
        }
    }
]